2舊春卷要8蚊

老闆慳到癲

唔知仲以為俾人食咗我舊春卷

比8蚊你想點呀 又要平又要多

多
你食過？

而家去D垃圾茶樓飲茶，3-4舊春卷都中點啦，2舊8蚊都好抵啦

隻碟好大

樓主你影到真係好似食左件咁

平喎ching